XBOX 定PS5

Xbox收購完

而家揀多次

買晒咪得

正皮XBOX
負皮PS5

問得二揀一
你又九唔搭八
買晒兩部

一定揀XBOX

外型上 我就覺得Xbox 靚仔啲

但係整體都要睇吓有幾多人轉過去

你估個個屋企都有位擺哂兩部主機再加部電腦咩

原本諗住ps5, 但係買唔撚到，轉左去xbox
如果下水買到ps5 應該都會買埋

一向策略係買xbox 等ps5 pro

微軟出大絕，睇黎有心做，未來係ps5無game玩，機又貴人一千

係唔係真係咁多轉Xbox

Xbox

離題啊大哥

兩部都想買點算 xbox買digital版買pass玩pc game
電腦真係唔洗換了

xbox今年真係好吸引

電腦都唔砌了求其用來玩下steam啲舊驚算

ps5，Xbox 無game打嘅 360還好 X1簡直垃圾，無game打幾靚都無用，買電腦好過

廿年ps撚，呢代會轉去m記
不過最後都係會買埋ps5

已訂曬兩部

觀望下有乜驚先

幾千蚊都要諗

買晒啦

訂唔到PS5呀屌你sony

諗下先 睇下啲驚點先 ps5 就想買

玩開啲驚都無出過係xbox